龍門真係好撚難食，服務態度差，而且等好耐

正常人食完出post鬧龍門

兒登仔：死渣狗，五毛！

張俊傑自己出post

兒登仔：好慘，都係因為手足懶張俊傑好偉大